『平成JPop音樂』有邊d大家最多回憶？

我最深係Every little thing

Mr.Children

GreeeeN

安室

安室

最新迷既係ELT 所以最深刻既都係ELT

倉木麻衣
stay by my side
secret of my heart

呢幾日都係諗起折坂悠太嘅平成

YUI 唯一一個有聽嘅歌手

入坑

咁誇張？

GreeeeN - KISEKI

平成偶像開始

其他都有聽但好少 佢係唯一一個全部歌都有聽 佢而家隊band嘅歌都有聽